#突發! 自殺! 有冇識呢位手足?

push

救人

網址？

推